{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025055?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구서동 브라운도트 구서역점"
    },
    "text": "[Yanolja Brand Hotel_ブラウンドット旧西駅店] ブラウンドット旧西駅店は洗練された魅力が引き立つ客室で、旧西駅4番出口のすぐ前に位置しているためアクセスが高いです。 室内インテリアは満足感があり、再訪問が高い場所として知られています。 客室はおしゃれなメタルチェアにスエードソファ、大理石の洗面台など都会的な感じで高級ホテルに来たような感じを与えます。 特別な日にはテラスがあるテラスガーデンルームを選択でき、テラスで夜空を見ながら休息を取ることができます。 また、マッサージチェアやスパ機能のある浴槽まで備えており、特別さをさらに感じることができます。 日常から離れて感性を刺激するデザインホテルで、休息を取ることができる高級感のある空間を提供しています。 ブラウンドット旧西駅店はOTT無料映画を視聴でき、朝食にはシリアルとトーストが提供されます。 また、ツインベッドルームも保有しています。 清浄宿泊施設に指定された業者であり、客室ごとにスタイラーが完備されており、お互いに異なるスタイルを感じることができます。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際に当日現地にて貸室費用が発生することがあります。 オンシーズンと特定日および祝日には料金の変動があり、フロントではヤノルジャ会員であることを知らせる必要があります。 モダンで洗練されたデザインの客室と快適な寝床をご体験ください。 1客室あたり1車両駐車が可能であり、客室号数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間は騒音を最小限に抑えるために注意が必要であり、夜00時までチェックインできない場合はノーショーとなります。 客室最大人数を超える場合は、払い戻しなしで退室措置となります。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未持参の場合は利用制限と払い戻しができません。 備え付けられている全ての物品の盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 朝食は1階のカフェテリアでトースト、シリアル、牛乳、ジュース、コーヒーなどを提供し、住所は釜山金井区のブラウンドットホテル九西駅店です。 周辺にはイーマートとチューン·チューン、釜山大学があり、旧西駅4番出口から近い距離に位置しています。 レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯められます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店は旧西駅4番出口のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店の客室は洗練された魅力があり、おしゃれなメタルチェアやスエードソファ、大理石の洗面台など都会的な感じで高級ホテルに来たような感じを与えることができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店の特別な客室を選択することはできますか？",
            "answer": "はい、特別な日にはテラスがあるテラスガーデンルームを選択することができます。テラスで夜空を見ながら休息を取ることができます。また、マッサージチェアやスパ機能のある浴槽まで備えている特別な客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店ではどのような映画を視聴できますか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店ではOTT無料映画を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店の朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店の朝食にはシリアルとトーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店の周辺にはイーマートとチューン·チューン、釜山大学があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット旧西駅店では1客室あたり1車両の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店の客室のデザインや号室はどのように決まりますか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店の客室のデザインや号室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。連泊予約の際には当日現地で貸室費用が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店の料金はオンシーズン、特定日および祝日には変動があります。また、フロントではヤノルジャ会員であることを知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店の客室は最大何人まで利用することができますか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店の客室は基準人数を超える場合には追加料金が発生し、最大人数を超える場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店では未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店では未成年者や男女同室での宿泊は制限されています。入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット旧西駅店ではどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット旧西駅店では夜間は騒音を最小限に抑える必要があります。また、全ての物品の盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償および洗濯費を請求されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 841,
        "QA": 780
    }
}